4.5G真無限,用緊咩台,幾錢？

一年前簽左3台, 兩年約,4.5G真無限 月費$168宜家變左$186,話只豁免一年行政費，嗰時網上sales口頭話兩年約 除返每月$168,信左佢, 宜家back office話無証明 無得減

3

有fd無關漫遊,去下白泥，之後屈千三蚊, 最尾減到3百幾蚊了事

同你一樣，不過已cut

Smartone $168

Sun Mobile $118 ，閹左漫遊。

3HK真係靠偷呃拐騙賺錢

轉左咩plan

吊奶星 每月18蚊都要咁樣陰鳩人
真無限plan唔洗兩舊水 係抵， 清清楚楚講第1年$168 第2年$186，都會簽你啦 咁都要呃鳩人